Тестовое задание оплачивается в случае приема на работу:

Реализовать регистрацию пользователя через Facebook (OAuth) с отложенной отправкой писем через RabbitMQ.

1. Создать одностраничник (bootstrap 3) с формой регистрации и кнопкой регистрации через Facebook. Использовать любой фреймворк.
2. Реализовать классическую регистрацию с помощью имейла и пароля.
3. Реализовать регистрацию с помощью Facebook.
4. При успешнй регистрации добавить задание на отправку имейла в очередь используя RabbitMQ.
5. Реализовать php-service (запускать можно вручную), который будет слушать RabbitMQ и при наличии задач отправлять email
6. По возможности выложить результат на хостинг.

php artisan vendor:publish --provider="SammyK\LaravelFacebookSdk\LaravelFacebookSdkServiceProvider" --tag="config"
